中秋節點過

孤零零一個人

有人陪住過

自己正皮先

誰又騎著那玉兔飛過
忘掉投下那月餅給我

獨自在家上連登
完

返工
十一點幾夜晚先收工